M3U8 檔案加密

最近想 download 一 D AV, 發覺有 D M3U8 加密左 ... 我 Google 過一般加密都係
#EXT-X-KEY:METHOD=AES-128,URI="Key文件"
不過最近遇到一個 M3U8 URI 後面係一串字, 唔係文件來, 我想問有冇人知點搞 ?
#EXT-X-KEY:METHOD=AES-128,URI="8170150000081081f56c8c8faa6dcc1b38c30eb55af71000"

條 Streaming 網址 :

By the way, 就咁用 VLC Player 開個 file 係睇到時間, 不過 Play 唔到, 求高手幫手 ... 感謝

咩片黎？

Apocalypse：Cold War

你可以搵到 torrent down 的話，請你食麥當勞加大

有冇網頁link？

你條link過咗期
試吓ffmpeg得唔得

ffmpeg -i "http://video.m3u8" -c copy -bsf:a aac_adtstoasc untitled.mp4

Thanks,
其實我已經試過, 都係唔得 ...
佢個 M3U8 檔我已經 Download 左落來, 佢 D ts 檔都 Down 曬, 我擺上我個 server 比你睇睇, 麻煩曬 ...
M3U8 :

TS :

到

VLC Player 可以睇到時間, 不過播唔到 ... Google 過, 同研究過 M3U8, 佢應該係用 AES-128 加密左 D ts 檔 ... 不過 Google 出來個 Key 係 = "一個 File" 好似下面咁

佢個 Key 係 = "一串文字", 真係唔知點做 ... 所以解密唔到佢 D File, 所以睇唔到 ... 我試過全程 cap packets, 冇發現佢問過任何 link 要 key file ...